高雄男睡夢中誤吞AirPods 糞便中徒手執起洗完用番

台灣高雄一名許姓男子上周二（23日）晚上睡覺時戴着AirPods聽音樂入睡，翌日早晨醒來卻找不到耳機，直到使用iPhone的「尋找AirPods」功能，竟從自己的身體裏傳出「嗶嗶」聲。事發後，許男徒手伸入廁所，從自己的糞便中將耳機取出，經清洗後仍然如常使用。

許男的朋友上周四（25日）在Facebook發布一則短片，指出「這個人不知道怎麼睡的，可以睡到把耳機吞進去，然而現在，他把他的耳機拉出來了。」片中許男徒手伸入廁所，從糞便中將耳機取出。

據台灣ETtoday報道，許男在發現耳機疑似在自己睡覺時被誤食後，迅速趕往醫院求診，隨後才在如廁過程中順利「拉出」耳機。他表示目前已把耳機洗乾淨，且功能正常，充電也沒有問題，並在社交網站分享自己重獲耳機的照片。

此外，當時知情的護士還笑他：「你是很餓嗎，是做夢夢到吃的嗎？」另有其他朋友問他「是在幫蘋果賣廣告嗎？」許男則幽默回應「不然你來吃吃看，誰會那麼無聊？」

短片在網上曝光後，引發許多網民熱烈討論，紛紛表示「太惡心了」、「可以不要這樣嗎」、「為甚麼不戴手套」、「到底誰給你勇氣的」、「全世界都知道許先生以後戴著大便耳機」。許男的朋友則紛紛在其Facebook上留言，「學長 真的越來越紅了！」「狂人我朋友。」

依啲圖就高清

屌 嘅細菌會唔會入耳 聾都似

見到真系屌出聲

滴露浸返半粒鐘應該無嘢掛

加慎入啦……

樓主老婆

起碼戴返隻手套啦 仆你個街

咁都哽佢唔死

手足口

食緊飯俾我睇到呢啲高清無格重口味，玩咩

屌⋯⋯之後攞去apple 換新

好玩唔玩玩屎

屌你老母 跌咗隻airpod落街

慘

加句慎入好辛苦咩

即刻拎去維修先啦

單機啦

屌埋你老母臭閪 系你老母

屌,真係估你唔到
以為有已清洗嘅圖睇
點知係執緊屎嘅圖

真係有屎

我比較好奇屙出嚟嗰下會係咩feel
不過我寧願去apple配過個都唔想用返呢個

𢴇還𢴇 影相係咩居心

正評係比有屎圖入黎就係想睇屎

好波
高清大圖

戇撚鳩有乜鳩好影
佢老母生個弱智仔就好影

系你老母咩5p仔

痴撚線

嘩屌 今日新聞睇到係騎兵ver 點解嚟到連登會變咗步兵

一日唔死一日都有新聞

條友啲胃酸癈架？

唔會kick住係屎眼咩

咁應該試下係個胃都播歌

好想幫佢較大聲d

屌你老味，依d圖就高清大圖

屌你老母...

我屌

睇住幅圖笑笑下不自覺流口水

我想嘔

音質蕩氣迴腸

假

呢啲就高清有圖，仆街

仆街 竟然有圖